［13-7-2020］股市直擊+波神信眾區

我英得兩隻有得換 搞錯

廢淡呀..................

納指升多一成二好唔好...........

the future is tech

曾經有200蚊既QQQ 400蚊既TSLA不懂去珍惜....